大埔廣福有伏 全港ROAD BLOCK

20:35 #大埔 廣福油站有巴士被查

❌請勿乘搭以下路線❌
271,72x,72,307
⚠️請避免乘坐以下路線⚠️
73X,74A,74X,75X,A47X,E41

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

, [06.10.19 20:37]
狗用私家車車牌 (大埔)

US4276灰Honda
UV3795 白Honda
RC7792 白Honda
TJ5054 白Toyota
BG5397 黑色

推

全港大搜捕

住大埔嘅手足返粉嶺上水先再轉巴士/小巴返大埔？

ROAD BLOCK🚧 2040 updated

九龍區:
東隧九龍方向

新界:
大欖隧道往元朗
青衣南橋近青桃樓
元朗博愛迴旋處（專查968）
大埔寶鄉橋
大埔廣福迴旋處油站（271、307）

push

2041 全部601巴士🚌都截查 ❌

因為POPO 以為可以捉到人

晨早分區玩, 宜家有冇人咁蠢坐車?

中區巴士, 唔意外
呢架仲要政府總部旁邊總站

東鐵準備運狗 未FC 自己睇路

藍色T shirt 後生仔被差人拉左去大埔差館
紅色小巴係深水埗出發
到大埔
差佬上車查
係大埔巴士站被人search左一輪
我落車望左一陣
聽到差佬話佢堆豬咀係非法用具
捉左佢上警車
向大埔警署方向

唔知佢名

同一小巴佢啲朋友幫手搵星火啦！！
無人名星火話幫佢唔到

九成告唔入 非現場

講左好多次口罩遮唔到幾多
要做事的話 最低消費帽+面巾

［停一停諗一諗］花少少時間睇 你覺得政府係咪真係冇做野？

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

#路面情況
現時各幹道情況 2100 updated
📍：updated

東隧、大欖：擠塞 ❌切勿使用 📍
紅隧、西隧、東廊、香隧：
暢通 ✅安全
中繞：暢通 ⚠️避免

獅隧：暢通 ✅安全 📍
將隧：多車 ❗️小心
大老山、尖山、城隧、青馬大橋、
屯公：暢通 ✅安全

有好多架狗車係大埔狗屋出緊 大家小心！

BTW BU學生要小心

TW見到有外國記者話拉左五個 今晚會出WARRANTY

希望佢無比差佬兇到

2110 廣福巴士站安全

21:07 🆘🆘🆘
旺角東火車 被徵用運警察
北上九龍塘 大圍 沙田 等
。。。。。

顛狗係各大隧道大圍捕
救得一個第一個‼️‼️‼️

要報上天文台 快手 各區手足 張床要人

A&E Safety index 2056 updated
Reference only

6/10 P 1400/1500 to 2200/2300
可去✅
ndh 北區
Nlth 北大嶼山
Tko 將軍澳
Tmh 屯門

可免則免🚨
Cmc 明愛
Qm 瑪麗
Py 東區
PWH 威爾斯

不可去❌
Qe 伊利沙伯 (eva chu + 有🐶)
Uch 聯合 (有🐶)
YCH 仁濟
Ahnh 那打素 (大量🐶)

出面手足不如搵地方暫避先
黃店食個飯，得閒買新衫
唔好返去住

要快手報上天文台

狗鐵已經全面附屬班狗

#路面情況
RB 🚧 21:10 updated

九龍區:
東隧往九龍方向出入口
龍翔道來回方向，近黃大仙至天馬苑附近

新界:
大欖隧道往元朗
青衣南橋近青桃樓
元朗博愛迴旋處
大埔寶鄉橋
大埔廣福迴旋處油站

Reference only
Source:tg

可以去錦上路轉64K，但未知果邊情況，搵人FC咗先！

呢架野 幾十個站

可以坐到半路再搵車走 但小心 多藍屍